超新手 呢隻野點先會升

弱智都學人玩股票

自膠
回錯post

請撤回弱智定義

瑞信輪仔

股票你都未玩好不要學玩輪

叫大do do 幫你講兩句就會升

因為價外同離到期日太遠？

除非黎緊都係大升，如果唔係快放喇，呢口價基本上你冇得賺錢，上到104.8先打和

102先打和

iv跌咪唔識升

而家正股個價同打和點差$10左右，係因為同打和點相差太遠所以郁咁少？

點解唔玩HSI先？
一黎就玩個股？

因為睇好領展個股價會持續上升

我係喺領展跌到落86左右時買，隻輪個價前幾日都幾跟住正股行，係今日唔係好跟

唔係同打和點太遠而唔郁
你睇返今日隻撚個窩由27.2%->25.37%
所以你張撚就縮價(變相睇落去好似唔郁咁)
而話你打和點遠，希望你唔係貼圖價買入，係既依家都賺左好走，如果唔係你揸到尾就一定係輸多

你大手入823
咁你呢隻就會升

有料

亂買